侵侵係聯合國開口撐香港

叫雜種好好處理香港示威 中英聯合聯合聲明係有同聯合國做纪錄

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

紀錄

你地D bot 回覆洗唔洗咁快

手寫呀大哥

有無source

link plz

————————————
許個願啦

如果聽日有雙普選，你會想做乜？

算好好啦

Bloomberg live 緊

Btw紀呀!唔係纪

President Trump, please liberate Hong Kong!

sor 呀

伊朗北韓屌埋

76台live

完場

撚哂全世界

點解你打到呢個殘體字
我部電話都打唔到

Trump urged China to protect Hong Kong's "democratic ways of life".

Android.

用開iPhone 今日換機上支那

The president also brought up Hong Kong, saying the world expects China to uphold its agreement.

"We are all counting on President Xi as a great leader," he added.

洗唔洗要拍片被愛國